多唔多連登仔成日比屋企人話係間房度

我心諗放工食完野當然入房HEA
放假無街去都係訓到下午
各有各睇電視睇手機
但屋企成日話係房 我心諗各有各睇架姐
頂盡真係食飯去廁所先會出黎
我相信大把人都係咁

唔係房唔通出廳咩

搵啲野講下你啫，
你少留係屋企話你成日出街
開電腦又話你成日玩電腦
睇電話又話你成日玩電話
你乜嘢都唔做淨係坐喺廳又會話你成日喺屋企唔搵嘢做

而家仲邊有以前細個一家大細出廳睇TBB膠戲咩

連登仔心諗：我連房都無。。。